見到咁多人屌bob叔

我屌你老母咩
人地bob叔一個拍航空片嘅
幾億身家 拍vlog拍到睇唔過眼 出黎幫大家講說話
又捐錢又出埋黎遊行 出片捐電腦撐周庭
一d著數都無搵過你 反而幫你做咁多嘢 仲比狗針
一移民就成班傻仔衝出黎屌乜屌襪
依家人地欠你嘅？欠你咩先？
最好就捐曬成副身家 再壯烈犧牲 比狗打死
連登仔先鍾意
換有我有幾億 一早收聲走柒去外國揸跑車屌靚女啦
洗撚同你搞咁多仲奶屎上身？

人地睇唔過眼企出黎出聲
就比你班熱狗道德綁架 好似一定要留低比共產黨批鬥至死 先叫好人
反而熱狗又cap足水 有事第一個縮沙
thats why香港人永遠無民主
有哩種低賤賤種人格就係唔抵可憐

推

屌曬你班熱狗

Bob 咩事？有無汁望望？

其實bob叔有咩咁值得吹奏

睇頭幾個comment
熱狗cm都撚多人like

推啊屌

好多仆街葡萄bob叔

係人地bob叔係場運動裏面 無cap過一蚊著數
仲捐咁多
反而班熱狗日日cap水仲夠膽出黎屌牙bob

pish

屌嗰班又唔知做過啲乜有資格去屌
永遠最冇力水嗰班屌得最大聲
香港人嘅特性

等睇又一班人屌我分化屌人走佬就唔係分化

再pish

咪係人地係英國一樣出聲屌
香港班熱狗就開心食美心 咩分藍黃都係傻仔
好食抵食是良知

推到熱狗死全家

我都覺得係
Bob 叔算走得遲

咪係如果我有牙bob咁有錢
應該社運初期就走左

bob叔我係你fans
之前遊行同你say過hi

波台嚟
jm9

個po開喺波toy就唔洗咁認真啦

俾我係bob叔真係會心淡

一走就個個反哂面
現實到仆街
我係Bob叔更加覺得自己做岩決定

留係到咪又係比人屌